有冇巴打覺得馬場富美加好正？(3)

都係比嘉正d

屌 三姓家奴

不嬲都話比嘉正過馬場

正過d老女人

咩老女人

又要打j

比嘉

馬埸

樣靚身材正

呢句竟然出自你把口

侵唔止三姓

到底侵有幾多姓

即係咩

侵係三家性奴就真

你老母就性奴

趕唔切第一頁留名

我要比嘉圖

幾好

泥張好靚呀！！

張張都好靚 精選

有無其他女星

有露波既邊張唔靚

我要更多馬埸圖

馬場臭G

馬場ふみか()

我屌爆佢

係好撚柒正

妓女

侵=廁

你咪又係

watch my name

唔想po圖binc了

Bin bin佢
細路仔唔教唔得

個口大到

啱晒三叔

成張相得山p不在狀態

成個泰仔咁

結衣BB靚撚到

屌女屌到攰姐

泰仔
Bte比嘉

四眼幾型

型過s1嗰陣

喺日本踢波真係好

兩個都正

我很認同
不過係咪想去泡菜國發展
塊面好似好膠

柒到...

真係柒
講緊野菜正喎

Agree

點

定

都夏天啦
仲冇新相睇

右面嗰張使唔使focus個屎忽呀
攝影師

個宮X咲良好似輸咗

咪笑

梳

Wfc

串

LM

吉田羊都幾正

圖呢屌你

自己google啦

中女都玩

牙朗又然

Happy birthday to me
馬場23歲了

生日快樂

Baba

Baba聽落好cute

準備birthday sex

狗都唔屌 豬西到爆

It狗
咁耐無上水 等到baba生日先蒲頭

It狗死忠

哈里

Happy birthday to you

八婆生日快樂 今晚

今晚馬場實同男朋友啪啪啪

臭G今日生日？

馬場生日快樂

it狗funson?

黑芝麻巴

好重機心

收皮啦
你睇早個禮拜結衣生日嗰張相
比嘉著到戰鬥格咁

圖

呢張

我已經準備好了

你應該拎精神科藥物

結衣既衣著好可愛

我老婆黎
緊係

唔係講好咗你做嗰個咩竹內老公
我就係結衣bb老公

咩嗰個咩 串過碼頭咕喱

不嬲好友善
禾吾串

何況我竹內 你點都係廣末啦

廣末做老母就ok
泉水做家姐
堺叔做老豆

咩泉水

泉水刀吾sick jaga

吾同侵吹水鳥
有代溝

我知你講咩

仔仔教咗你用google search 嘢嗱？

串撚到呢

唔係你想以禮相待？
侵兄今日有何高見？

屌

平時講D女又唔貼圖

幾時有唔貼

我女人丫！！

侵兄

泉水都唔識
侵侵好打有限

點都唔係做家姐啦

咁又係 你成七十幾歲

屌你同上面條友狼狽為奸？

泉水唔做家姐
唔通做你老豆

侵同倍返ching好恩愛 打算幾時結婚

侵侵

點解呢個post啲氣氛咁奇怪

我意思係點解今個post個個當我狗咁撚

人人都當我狗咁撚
屌所有人老母

咁咪幾好

Diu...

岩

因為侵好有做戲子既天份

p到

正唔正先

左邊正

把口硬到...

鳩仲硬

唔想知...

咁唔好問

幾時有問

侵老人家仲唔瞓？
聽朝姑娘晨咁早幫你沖涼

咪膠化我個post

你搞到個post有浸老人除仲講

波大遮三醜
btw 唔洗睇都知隻g係黑lin

應該係粉紅

老老豆豆馬場個樣真係唔算太靚
新木正好多

侵
戶田好似出咗新嘢
請出招

你出

無科勞其他女人既嘢
你出

咁你又知佢出新嘢
何況真係唔知

生日快樂！！！
繼續露多D

要留俾偽毒源同結衣

G

一盒唔夠

結衣邊用到一盒

偽毒源用到咪得

冇水

屌你老母中村獅童

冇嘢

無啦啦po埋D 核突相

你就核突

個男人好樣衰
再加個男人樣既女人攪埋

屌你老母 你真係狗嚟

法國用馬場做post名推得快好多

大部份都係自推

上個post連推都無人推

上個post少人撚狗侵

今個post多人撚侵侵

邊度得罪你 成日針對我結

吓屌
又係嗰個竹內黎？

盲

你地幾時擺酒

擺你同欣宜嗰餐先啦師兄

大膽

如果換咗新木知樣入去就perfect池

好想由後面...

先奶閪後屌

波大就是美

臭G

如果換咗牙七個樣入去就perfect池

邊個牙柒

谷到盡先得果少少

腰
腳

用梗呢張做wallpaper

有冇人知咩黎

睇唔明

鹹濕仔

著低胸少少都倒晒奶咁

呢個post有D唔妥
做咩係咁講馬場
成件事錯哂

白石麻衣

7月1日～配信決定です！世界の美しい椅子8脚と、4人の女優が織りなす“椅子と美女”の甘美な物語。
#世界の美しい椅子 #美しい椅子と女たち #馬場ふみか #片山萌美 #今野杏南 #兎丸愛美
馬場ふみか、片山萌美ら"美女と名作椅子"をアートな映像で | PlusParavi（プラスパラビ）

兩個都好正

唔通點

要講其他女先啱
不過我哋唔講咩竹內

屌你老母

屈機

屌得好

請去46報到

Hoball

不了
其他無興趣
同埋無侵可以撚

469 lan

咩意思

留喺度都係想睇我結啫

一陣po

我結就話
你個結

得罪你 ？

你地兩個都扎左結？
乜撚野你個結我個結

侵咩質素既女都岩

淨係鐘意靚嘅

柒仔？

講得好
蒙頭入閘

今日係比嘉生日？

過咗好耐

唔搵人教你用google

侵喺隔離貼嗰張圖係長澤黎？
成個楊丞琳咁

咪玩嘢 睇咗長澤套戲未

未
亦都唔會去睇
侵請我就去

On9

毒撚一個去睇
不了

自己一個睇都好過兩條佬去睇

兩條佬好好多

咁gay

gay係自己取向既姐
正常點會覺得gay
有共同偶像既fd不知幾正

Agree
正美

結衣BB

正美>結衣
Truth

不了
正美要演人老母了

話說原來長澤大過結衣一歲咋
老咁多既

過左30歲嗰d就企開d啦
馬場富美加

結衣呢咁

竹內

結子

戀空gakki>>baba=求婚大作戰masami>>>>宜家gakki>宜家masami

Masami>baba>gakki

侵不願面對現實

長澤新戲大叫：我不喜歡侵侵

侵
咁戶田 比嘉 呢？

面對現實啦侵

Cb
s1戶田=s1,2比嘉>s3結衣>S3比嘉>s3戶田>s2戶田>s1結衣=s2結衣

侵口味

想貼戶田棚牙

S1戶田超晒班

baba簡直係床上性愛機器
你睇佢副計

Baba=求婚masami 係因為跑步

我最鐘意係佢條腰同個盤骨個S形
靚到

好靚
想帶佢返酒店扑野

套戲正美又有跑步
落雨跑去攬山田嗰陣

就地啦

電話無用呢d相做wallpaper
電腦用緊呢張

點解唔用
驚

係

baba好失望你？

扑一晚就扑完斷J都制

咁侵wallpaper呢？

對波會唔會太渾圓, 太堅挺?
真定假?

唔識分

你哋估

米雪定湯盈盈

係咪轉咗連登女兒錢七？

兩個狼狽為奸

又邊個

結

吉岡屌打阿婆富美加啦

呢個都唔錯

又點

之前成日話唔睇吉岡

侵咁趕住驅風？

滿島光係唯一接近結衣BB

兩個都睇
吉岡係可愛型女朋
baba只係每晚做愛同泄慾嘅性愛機器

吉岡妖婦味濃wo ching

桃月近排都幾出位

不減喜歡程度

磨牙

傻婆RaMu對燈又係痴撚線

最尾

你老母就驅風

已超越

屌 好似睇過

可唔可以介紹下

結衣BB cb1

屌你 咩

cb入面西口西面

以前既侵真係高汁好多

我鐘意呀

而家先係全盛時期

還我舊侵

ho gay

佢真係好gay

好直
有老婆

來到這天這年 曾發生不可作廢

你嚇親人 班人啞哂

又結衣老婆
頂帽綠到冇得再綠

我立即 屌你老母

你嗰D咩嘢竹內米雪 咪又結咗婚
76

我冇認佢哋做老婆喎

駁唔到

同人相認好緊張

mk到

駁唔到就潛水

那年那天真系巧巧天

咩嚟

歌

唔聽中文歌

聽下

那年巴有喺直播 chatroom 提過佢個名嚟自呢首歌

無睇直播
但知有個巴打叫那年那天
嗰位ching sick ball

講你就講啦成個女人咁

因為佢知你唔鍾意男人

反哂光

雞

對奶係唔錯

正

爸爸

今次認到
不過都係

it9

樣衰到

cb goodest !

著咁密實

比嘉真係串過馬撚

屌你老味又點呀

唔講囉
離開lihkg了

冇人奶

奶到馬場高潮

比嘉有新相

比嘉好似就上綜藝
希望有人翻譯

係sogo買左本non no

係咪馬場+新木嗰本

係
60蚊 都幾貴

預備埋床俾我咁周到

比嘉>戶田

agger

正撚到

3p

我要馬場就得

太專一

其實唔想屌
馬場先係用嚟屌

大大力鋤

新木我捱義氣頂咗佢

你想要新垣咋？

新垣已經有

綠帽你就有
俾偽毒源食左啦

9up就當真
求其出個新聞就信哂

笑咗先 呢啲嘢唔怕炒車

叫侵狗果然無錯

冇你咁狗

宜家先得閒開本non no睇
正撚到

掛住j個封面唔得閒？

正到

邊個再敢話馬場柒

個樣真係
唔算好靚

你返去奶結衣啦

認真講
馬場係笑先有時唔靚
最正係唔笑西面樣
笑容嚟講新木係笑得靚過baba既

完全同意

樣黎講新木靚過馬場幾倍

新木個鼻好怪
鼻頭嗰個位

鬼鬼哋幾正

山P毒毒哋

睇緊咩

秒回

山P 宣番同綜藝

睇戶田好過

死gay lo 跟蹤我

不了
棚牙爆到

睇舊嗰啲

嗰個竹內又係爆爆哋牙
侵D口味

結子棚牙咁靚你都話佢爆

睥咩

深夜閃光彈

竹內唔知咩？

睇到名都認唔出

去check下對眼穩陣

無計
條女太柒

哦

你地去九龍塘決了啦

呢張相張曦雯好似比嘉

我覺得似cb1 黑田個老婆

藍色衫女人 邊忽似

【#LikeJapan娛樂】官方確認全新日劇SP！電影版前6集連發
萬眾期待的《Code Blue》電影劇場版即將於7月27日在日本上映。香港也會上映之餘，再給大家多一個好消息，就是在電影上映前後，官方將推出日劇特別篇，長版特别篇是第三季日劇的補完故事，而5集番外篇就是講4位實習生的工作日常！

《Code Blue》空中急診英雄 特别篇 -もう一つの戦場-
日本播放日期：2018年7月28日
演出：山下智久、垣結衣、戸田恵梨香、比嘉愛未、浅利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子、馬場ふみか、安藤政信、椎名桔平
劇本：金沢達也、安達奈緒子
《Code Blue》空中急診英雄 番外篇 -もう一つの日常-
日本播放日期：2018年7月23-27日
演出：有岡大貴、成田凌、新木優子、馬場ふみか、椎名桔平
劇本：金沢達也

© 2018｢劇場版コード．ブルー緊急救命ドクターヘリ」製作委員会
by #Likejapan_Owen
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
只有在日本7-Eleven才能買到！夏日必備雪肌粋化妝護膚品！

又有戶田比嘉新木馬場睇

差個

講漏咗山p

出新寫真未呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

咁仲差兩個

我對有岡 成田冇咩興趣

屌你

侵sick ball

呢條囡好癲 幾時出寫真

波大遮三醜

問幾時下海好過

把口咪咁臭

Baba完勝

無對波連唯一討論價值都無埋喎ching

真係好難揀 馬場連樣都正過新木

雜誌都唔係本本有買

最左面嗰本構圖咁火麒麟feel

個本好似青年漫畫 都成16年既產物
另一本日本playboy黎

侵真係老餅黎
火麒麟都識

其實我唔知係咩⋯⋯估計係咸書名

之前真係係報紙檔見到本火麒麟係baba封面

我都見過 仲以為睇錯 大概半年前

未睇過都聽過

想買嚟收藏 不過一個後生仔去買呢d老餅咸書好柒

而家應該冇啦

咁柒...

真係唔掂

正確貼法

所以馬場唔係剩係得個波，仲有樣

駁吾刀

baba

第一張
擋都擋唔住

新木睇落都靚
但bb對波加乘10倍

剩係著圍裙仲正

野菜好撚正

俾柴崎岳屌到黑曬啦

係
我要圖
要好多

網球系列

太唔公平了
柴崎岳

Trump sick ball
我都好鍾意佢網球呢輯相

同道中人

好黑

咁都黑

終於有返D正嘢

一直都係share緊正嘢

石原真係 見到佢套新劇一副"高貴"樣就想嘔

呢個真

好撚摑佢個死人嘴

你咁偏激做咩
呢度玩love and peace

含撚咀，緊係捉住佢個頭頂到上喉嚨

不了

不了
怕條撚生嘢

侵

偷睇我個moon

木村佳乃好正

.....

同好

呢個路飛唔好出海啦
下海啦

路飛個本miss左呀 可能要上amazon jp搵

快，一斷要飛過去搵，唔一定搵到。

係咪好想要

菜菜都有

把口唔好咁臭

你地掉轉左部手機

As you wish

原來仲有呢本

收藏家

Kindle 仲有好多無出書，但太貴不了。

劣食家侵

咩料 死開啦

侵巴有冇BABA係台灣影個隻DVD
好想係AMAZON買不過好貴

呢本真係為左菜菜先買

嗰隻碟好貴，你不如買Kindle 電子版。
(成本書價錢我都係等鬆d 先買)

我想要佢隻DVD咋

原本想買呢期miss 左。。。。。
(仲有石川 )

yahoo bid 1000 yen左右

好想一嘢揸落去

攪到我想買
屋企太多再買比人駡

呢本7-11都有得買 63蚊抵到喊
下期cover girl得返新木一個

買左電子版

邊本？
今年嗰本？

為左慳位

第一本only

第二本不是無出書嗎？

亂入

[寫真JJ] 馬場ふみか「VOYAGE」

[寫真JJ] 馬場ふみか - 2018 Calendar Book

其實係同一套黎
不過實體寫真集同電子果個係兩套唔同既相黎

THX 巴打

有無套SMILE ?

好似有 要搵下
ぜっぴん

色っぽょ都有

得閒再post

Boring man 搵過，下載中

有幾本無流出

一期期 有時一批咁有得download

好老

咪鬼貼

我鐘意

驅風

32歲就搞成咁

啱你

啱呀

馬場交俾我

我要晒

侵侵到底有幾多愛好
有無一個完整list

點好意思講

米雪、湯盈盈之類唔好意思講？

ck姐呢？

Ck姐你啱

連登女兒？

梨b

咩料

咁三家姐呢？

佢d牙肉

侵最鍾意

係
Kawaii

不要獨佔
要共享

頭髮亂了

無人post ?

好嘢自私睇

返大台啦你 呢邊禁結衣

Ho ball

你成日貼D柒嘢

花心 post 咩女都貼得

arm

邊個柒呀 我唔靚唔post㗎喎

留名待j

放低粒 巧威威牙

侵 屌你

Sorry 呢個係馬場post

屌你阿

一陣變結衣po大遷徙

啱
不了

見到有侵都唔入黎啦cfu

啱

不嬲咁中肯

呢個係咩事

發現馬場隻豬被我食左

牙朗要離開皇馬了
不想做人了

其實個樣唔差

都話 死口唔認最後咪又係要屈服

我有鬼講過樣衰

睇錯名

u love him so much

Only love baba

比嘉 no1 但 only love baba

冇問題

咁長澤

最愛

又話only love baba

MEDIC時期已好正, 係有個樣少似男人扣分

Only love baba and masami

你睇錯以為佢係it狗？

Love一個
Like一個
鍾意一個
愛一個
喜歡一個
如此類推

正到...

長澤

早上一個
中午一個
夜晚一個
宵夜一個

Brunch 一個
下午茶一個

睇到張圖已經想睇套劇

想問下依本係7月號?
有啲想買

8月號

比嘉坐得好斯文

馬場張相好靚

佢同新木嗰兩張啲光勁得濟

宮脇不了

anan唔貼?

兩個不了

那個不了

那個了

了哦

係唷唔係哦

那棚牙爆了哦

Thx

舊相

有兩條友聽電話既圖
就等於有嘢
咁你同你老母都生埋仔啦ching

不過我自己就唔信既
就由得你講

第一眼以為女人

仲要deep V

馬場巴喺大台收負皮

係咪你比

點會負評baba

Codeblue3電影香港係咪有得上

一定有

可以係大銀幕睇大baba

野菜又去迪士尼 癡線

係信和心大心細無買到馬埸本non
點知係機埸離境區再見到，最後機會買左

巴打去邊

澳洲讀書

坐飛機都有Baba相伴

自己買啦侵侵

連飛機電視都有Baba睇

小池栄子

岩岩買左
點解得咁少baba

封面都夠j啦

好似第一次上non no封面？

無睇開

班機真係不得了
又有Baba同長澤bb睇

你真識食

咩航空公司

Qantas

屌
山P對波仲大過三個女主加埋

真
加埋新木都唔夠山p嚟

好撚痴線

大到有D假

得baba大得過山p

點假法

Baba一打十咁滯

侵又

侵仲自己正皮自己

冇

娛樂台雨狗小子

邊個

你

仲話我自己俾正評 兩個啦而家

有兩個ac

幾鍾意淺利呢個演員

淺利=山P
山P有時幾鳩幾好笑

係 山p

淺利劇外好正經
山P劇外好呆鳩
完全相反

假象嚟㗎啫
山p喺現實肯定又型又大隻又charm

山p真係好正

山P係男女都覺得正
淺利係男覺得正

食親都靚女點會呆

Only u

嗰條竹都係only you

竹

好正

負皮我比既

俾得好

食屎啦 吉岡不知幾正

呢張唔正呢

壽星公咁

同馬場一樣
無露差幾個level

吉岡唔露都好可愛

唔係針對馬場
係針對侵狗

gay lo

咪係 成日jer住我

結衣好高汁
但結衣fans 十個有八個都係閪人黎

你係8個入面其中一個

我認

不過閪唔過嗰D一堆堆既

mean

一開始以為圍爐已經夠閪
原來圍住爐屌人圍爐嗰堆不相伯仲

閪淋到

...

你都係其中一份子?

好撚似

邊忽似

咩一份子

圍爐屌人圍爐嗰堆

一樣咁樣衰

差好撚遠

出現了

好j擊

你既死忠

其實我係覺得baba有d似賴惠零

段嘢想講咩

收工女都唔想睇

Ching返咩

鴨
岩岩接完肥婆客

做馬場老細 幫佢接客
呢排無咩人搵佢

做狗

你咁串做咩

邊個串先

明顯你啦

戴返副老花鏡上去睇下啦
老嘢

成日串我結子

個個都串你㗎啦

垃圾

你哋真係唔識㗎喎

一個人 你話我唔識都有說服力
全部人都咁講就 侵 有D嘢唔洗講出口啦

同埋串你支竹係其次
優先係串你個人

咩支竹 收下你把口

Gay

不得了

你收埋支竹 我就收下口

新木好似有新戲

後入 推車

呢張好撚正
雙飛

有新作

個background
結衣既啟示 借錢all in 法國攞世盃了

返大台啦

啲手指咁長嘅

手指長都有得j
侵有咩j唔出

無 佢連阿婆都J得落

話手指長就等於j

Amazon jp+寫真初體驗 落樓下順櫃攞岩哂我呢d毒....L

自己正評自己？

無

侵咁留意jm9

想識個fd都咁難

你地交換tg 私下約炮啦

不了 侵都係嗰堆狗撚其中一員

呢世仔未見過咁閪小人既臭撚

馬場巴都係？

係咩？

唔明即係唔係

你點知佢臭

仲有baba story

比嘉個造型師真係on99

你就狗撚

肥左

好腫

食屎啦
你班狗撚做咗乜
自己傾返 67

返去青山post長駐囉冇人逼你入嚟
成日發癲

一言難盡

本來以為codeblue1,2演員陣容已經有今生無來世....
點知codeblue3有埋bab同新木 淨係睇女演員已經有今生無來世

真件件都正

本身三個都可以擔正做女1女2 加埋年輕新血真係無得輸
可惜劇本......

全部捉去拍av肯定嬴晒

唔好呀

好想j baba

引退

baba喊呀

好多型男美女

要晚晚中出了

Baba有大頭 反而比嘉4眼兩個人一個shot
新木同兩個男影都無
Baba又贏

真係影都冇

下個post都係開baba啦
推得快過上個post好多

我仲諗住開比嘉

有冇巴打覺得code blue入面兩個護士好正？

應該係codeblue全部女角都好正

藍澤阿嫲

Baba又嬴

固定班底得未....

但26號vs嵐 有新木無baba

新木又贏

super

腳

剪下啲腳甲啦

屌你新木新相個屎忽

對腳先係重點

好想屌野菜

自己上ig搵

絕對是想著我打飛機的吧.jpg

無J過
從來唔睇圖J

絕對是想著我打飛機的吧.gif

無咁好幻想力FF到可以J既情節

套超能力者好正喎

條友肯定冇睇過

連70歲既侵侵睇完都由軟皮蛇變到扯得起

有睇過
侵縮架wo ching

你指baba條仔？
無錯 我都覺得我好幸福

好羡慕你 想屌baba

開始懷疑你哋兩條友係同一個人黎

侵狗成日去結衣PO搞事
你搞幫人都算
但專登侮辱就

咁露額頭真係樣衰

馬場巴冇我咁on9

屌你老母越講越似

全世界都係侵侵既人

越描越黑
不過又真係好難有好似侵咁on9既人

侵狗 侵狗

野菜真係好撚正

柴崎岳

好提子

樣靚 身材正 聲正
諗下都

台灣有個演員好似野菜

係咪漏咗啲嘢

嗰個咩周曉涵
以前睇過一套台劇

你唔po圖就出去 邊個同你純文字討論

屌你侵狗
你平時咪又係除咗支竹
咩圖都唔po

又邊個想睇你支竹

駁5刀

有道理

而家邊個威啲呀

我成日都po馬場新木架啦

上次post馬埸對腳都俾侵嫌棄

發咗燒？

幾多年無讚過

發現就嚟爆post

食錯咗隔離床位婆婆D藥？

屌你咩

你唔係侵
侵狗笛笛該

馬場的威力

馬場4定比嘉6 定其他

野菜 或者比嘉

定我竹

不了
我要後生既

寧願戶田都唔要竹

永野芽郁

成個post有一半時間唔係講馬埸

繼續馬場

不嬲係花心 post

岩岩好一個月就推爆左一個post

用馬場做收尾

1

2

3

搞到今晚又要j

有冇巴打覺得馬場富美加好正？(4)

23

4

1001

y